賤男 fuck boy

其實點解d渣男感情一淡左就講分手 分手就吾系問題 d理由你比都比個好d既理由la屌😂乜尻野 拍拖冇結果 你對我太好所以分手呢d真系垃撚圾黎😂之後轉個撚頭就同第二個一齊左🤔我覺得就真係好笑既 講到咁偉大甘 咪又係等自己個心好過d🤭haha 世上渣男何其多😘

55

其實點解d渣女感情一淡左就講分手 分手就吾系問題 d理由你比都比個好d既理由la屌😂乜尻野 拍拖冇結果 你對我太好所以分手呢d真系垃撚圾黎😂之後轉個撚頭就同第二個一齊左🤔我覺得就真係好笑既 講到咁偉大甘 咪又係等自己個心好過d🤭haha 世上渣女何其多😘

到底乜撚嘢係渣男

系

勁男

惺咁渣ga

即係點，感情淡左話分手就係渣男?

話吾拍拖但溝自己丫哥個ex 渣唔渣？